19歲女嫁八旬翁狂曬幸福 被揭渴望做寡婦嘲笑丈夫失智

相愛不分年齡界限？美國一名19歲女生日前與89歲老翁結婚，並在網上分享多張婚照曬恩愛，似乎幸福滿瀉，不過婚後被友人揭發，她曾明言老翁年事已高，嘲道或在聖誕節前已過身，甚至提及自己想做寡婦，並會承繼丈夫的財產，其行為引起大批網民不滿，紛紛斥責她騙婚詐財。

綜合外媒報道，美國阿肯色州一名患有失智症的89歲老翁Lee Hopkins，於2017年因車禍喪偶，其後入住老人院舍，期間竟與院內一名負責派藥的19歲護理師Olivia Stone「擦出愛火花」。二人於上月11日結婚，Olivia則在Twitter發帖指，自己因為戀上Lee才願意結婚，並上傳多張結婚照，高調曬恩愛，並在帳戶資訊上標註：「我丈夫89歲」。

友人：她為錢而結婚
然而在數日後，一名自稱是其友人的網民在討論區爆料，並貼上聊天群組的對話，指Olivia曾明言：

「如果我跟他結婚，就是唯一可以獲得財產的人。」

多次指自己將成為「寡婦」
隨後再有更多人發現，Olivia在婚前多次以Lee的健康狀況開玩笑，包括笑稱：「成為寡婦的日子即將在30歲之前來臨」、「他可能在聖誕前就會過身，哈哈」；她甚至在與其他男網民調情時，當對方聲言「我要告訴Lee」 ，她卻嘲笑患失智症的丈夫指：「他知道了又能幹嘛？忘記嗎？」在婚前2天，她又大膽向男網民表示：

「如果我變成寡婦，你會要我嗎？」

網民質疑為錢財成婚
事件引起一片嘩然，大批網民加入討論，紛紛指控Olivia結婚動機毫不單純，並推測她為繼承財產才與Lee成婚，呼籲有關當局介入調查。由於Olivia的Twitter有大量網民留言指責她騙婚詐財，目前帳戶已暫時關閉。

喂

圖？

你估個呀伯唔知咩

有理 可能個妹妹氹得佢開心 服侍周到
錢又帶唔走

收返皮先

洗鬼揭發咩
90歲都黎，唔貪佢遺產
唔通貪佢靚仔咩

個阿伯睇透晒，臨死搵個後生女陪下自己開心下，啲錢比佢都覺得佢應得

延伸閱讀：

【短暫的婚姻】78歲翁戀17歲少女譜「爺孫戀」結婚 婚姻僅維持22日一個原因告終

嬤孫戀｜74歲人妻被19歲老公稱有魅力易招小王 她甘願被鎖屋內讚「性福」

呀伯都知自己都就死, 覺得冇所謂

樓主pin this

軀風

結幾年婚就可以拎人地積累一世既財產
無得輸

咪係，要人踢爆先知嘅會唔會太天真相信呢啲係真愛啊

逼個老嘢食偉哥，一硬就騎上去
唔理幾多次，總之硬到就坐上去
應該可以好快拎遺產

Sm爺爺

條女笑撚到

女帝

執到寶

喂喂喂，你仲未斷氣呀，哈哈哈，哈哈

之前娶貧窮農村婦個個後生仔先係真愛囉

大家各取所需

可能d仔女係冚家剷

完全表達到佢繼承遺產個下心情

白人根本唔視婚嫁情欲係乜野一回事, 作賤自己當食個lunch, 人生係自由, 想做乜係自己決定, 冇人可以加把口

估唔到美國都有廣東人

呢啲如果雙方識做應該好圓滿
女嘅有錢攞又唔洗出黎擺
男嘅90歲人都幸福賓周
winwin啦

比條𡃁妹口爆夾腸死
條女想早啲攞錢一定晚晚出盡力

未亡人

伍詠薇？ 其實佢前夫幾多歲

伍姑娘眼鏡look好撚正 成個中森明菜咁

梗係為錢啦，唔通真係貪阿伯性格風趣咩

有咩問題
外國人成日都咁偽善
如果到佢哋有機會繼承遺產
有幾多個會堅守到自己原則

夾到佢馬上風
不過如果個伯伯長命到100歲就好笑

雞

交易嚟啫，咩呃呀，個阿伯都想收尾幾年有後生女服侍，各取所需 代入返個阿伯我會覺得啲網友阻撚住晒

搵後生 娜娜仲正啦

日日做愛應該過唔到聖誕
如果想再快啲, 可以試試早晚一次

有心揸乾隻公
蓄意謀殺呀

#世界第一女富豪

真香

比阿伯屌

兒登:幼幼

咪係囉
唔通人哋真係貪佢夠老咩
臨老就死之前都可以食下嫩草算係咁啦

條女睇落唔差，阿伯覺得值就得。

We Do Chicken Right

香港都有好多大陸女人呃啲呀伯再婚拎香港身分證啦 有咩出奇

喂啊

啊伯話反正都帶唔走
揾條女玩兩腳一伸個日至少有個伴
我諗人到某個年紀對錢已經唔重視

個阿伯都知架啦 佢臨死想開心
個女人想要錢 大家都咁清楚都結有咩好講

佢老公失智架喎，簽張遺產證明咁咪無法律效力

19歲咁撚老?

衝出嚟

就係起唔到. 條女插都唔使俾個阿伯插

香港D 廢佬娶大陸妹有板你睇啦.
個個廢佬都以為D 女欣賞自己幽默&才華

阿伯有老人癡呆喎，佢真係會唔知

就算做唔到，餘生有得嗦下後生少女浸味都正啦

有咩問題？
個老野自己中意比條女玩，有咩問題

其實女人到左晚年，會唔會都好似個阿伯咁，想有個異性陪自己

唔通貪佢生得出佢老豆咩

賀錦麗式造作假笑

個老豆食屎啦 睇住自己個女畀人搞都唔出聲 畀着係我打鳩個死廢老啦

日日用手指玩下渣下19歲波都唔錯
錢又帶唔走
同埋都唔知有無寫遺囑
阿伯識玩

阿伯爽啦
點會唔知係為錢
臨死有19歲女玩下都算係咁

大把連登仔30歲女都未掂過

伊健結局好慘

agger, 各取所需，帶落棺材無用

如果攪到呀伯扑嘢死算唔算謀殺

幫層主po返

過下手癮
我當條女13歲被開發，都係開發左6年
自己碌野都用左90年古董級
點睇都係阿伯贏

咁樣19碎

Tenet

賀錦麗：Joe, we did it HAHAHAHA

幾和平一個要錢一個想要年輕肉體

個啊伯老人痴呆
點enjoy

幾錢先

真係當個呀伯傻

屌你

有乜出奇 反正啲錢都帶唔走 難得有人可以陪自己陪到死 老實講其實幾抵 都係各取所需

其實無問題 俾我我都會咁做啦

code?

阿伯應該立晒遺囑

少女你太年輕了

依家 d 人有可能有百二歲，到時條女六十歲

一個人快死啦 想洗錢爽下有乜問題
條女又無乜嘢輸 實贏嘅有乜問題丫
人體交易好多都係合法嘅
明買明賣有乜撚嘢問題先

老實講 到89歲仲有後生女陪都算係咁

錢呢啲野有咩所謂